# Решение задач с сайта CodeWars

Репозиторий создан с целью хранения и отслеживания прогресса по решению задач

## Глобальная цель 
Повысить уровень знания по языкам программирования и развить алгоритмическое мышление

## Побочная цель: 
Набить руку в решении задач

<img src="https://www.codewars.com/users/Fracionado/badges/large">

Основные языки, на которых решаются задачи:
1. JavaScript
2. TypeScript

#### Небольшая ремарка
Основной язык пару лет назад был Python, так как он поднят до 5 kyu, то и общий ранг 4 kyu

<img src="./info_image.png">